想問下呢張紙幣值幾錢？

本來阿公喺床下底摷左呢疊陳年銀紙出黎，話準備拎去樓下街市買餸

HKD$10

俾翻啲錢人啦

每張$10

其實我都有
但講真唔係話好值錢啫

有時我都收到客俾呢啲
仲有20 同50

又唔靚no. 又唔係直版
咪就係值10蚊 我都一大堆

仲以為有幾舊 原來只係呢隻10蚊

1992 年就陳年？
00後？

補版 直身 無花無黃 $15

幾百蚊都有人要
樓上咪昆樓主

連登真係好多小學雞。。

幾時交收

幾時交收x2